"En Mary King is handig!"
voegde Elizabeth; "handig van een connection onvoorzichtig als tot fortune."
"Ze is een geweldige fool voor insloegen, indien ze vond hem."
"Maar ik hoop dat er geen sterke gehechtheid aan weerszijden," zei Jannie.
"Ik ben er zeker niet op _zijn_.
